點睇cc台咁中意吹奏李嘉誠？

明明李家有份壓榨佢地 但仍然比班奴隸當神咁拜

李家有錢有人脈 就梗係搵到貨賣比班傻鳩
班傻鳩仲瘋狂吹奏李家

成日笑藍絲笑廢老收小恩小惠就奶政府
你地咪一撚樣

支那人崇拜習近平
香港人崇拜李嘉誠

唔通吹華潤百貨咩？救救都無盒你買

李嘉誠係醒目既
佢見到港共命不久矣
乘機鞏固佢個商業帝國咋

2盒thx🙇‍♂️

有個超極爆賤既 佢咪顯得冇咁賤
人性黎姐

華潤比兩舊屎你食 你唔食 領一邊李嘉誠比一舊屎你食
你就吹奏李嘉誠

另外 點解一定要吹奏 佢唔係冇錢賺架
就算佢蝕住賣 都係因為佢要係亂世鞏固佢個商業帝國咋

佢哋要幻想有一個超級有錢人/勢力人士同佢哋站係同一陣線

唔怪得達哥都有人認佢黃絲

李嘉誠都係學達哥食曬兩家茶禮咋

講咗好耐
佢地叫依家吹黃屍（前政協+建制）做特首
所以話香港人真係好撚易呃

識marketing 同唔識嘅分別

當年煲呔個年代，遊行反地產霸權，cc台d人都未出世

人類善於偶像崇拜

波台唔係最憎左膠既咩

吹奏佢算好，早兩年cc台係講緊李嘉誠食軟飯冇料到，俾佢地都做到首富

就係咁先叫奴隸

誠哥係cctai連登仔父親黎

佢地全部細蚊仔

奴性重 加上鍾意玩個人崇拜

嘩
中哂

又二元化

一個壞人做一件好事
一個好人做一件壞事

城哥同達哥

係連登仔睇人既分別

都係波台手足心水清